原來外賣衫都咁有價值

BTW有冇Ching有熊貓嘅XXL放

可唔可以封區嗰時扮外賣仔走人?

可能佢就係洞悉先機，看透世事！遲吓區區封呢件衫就貴囉

次次封之前幾日都可以係新聞都睇到，洗鬼咩

仲有好多款

Gay佬買黎聞架

人地啲高層嚟緊話縮短時間通知呀，玩鳩香港人唔比你地做黎生呀

咁要標明有幾多日汗味